武漢肺炎 和理非做嘢

武漢肺炎爆到咁撚大鑊
和理非唔該好好把握時機
上微博洗佢老母版！
以下提供幾類comment:

1. 宣揚香港人既智慧
大陸之前個撚個話香港人on9 、太過緊張，依家爆撚到閪咁，仲唔趁呢個機會攞彩，話大陸應該要學香港人咁一早做曬防疫措施，總之講到香港既防疫機制好撚好，香港人有先見之明，大陸幾咁廢

2. 唱衰共狗
一定要強調大陸政府根本冇從03年沙士學到教訓，到今日依然上瞞下騙，搞到疫情大爆發，所以成個共產黨應該負上責任

3. 搞分化
分化武漢同其他地方既人，強調最衰都係武漢人惹埋曬D濕鳩病，傳到周圍都係，應該封鎖武漢

4. 嘲笑大陸
「你還有黨啊！」「共產黨能醫百病」都喺呢D comment la, 連登大把，你地仲熟過我

今次老共真係有亡黨先兆，內有國進民退+高失業率+ 武漢肺炎，外有貿易戰+俄羅斯都唔撚妥你，呢D時機過左就冇，和理非唔該趁依家快D撥火！

推 中國人絕不戴口罩！
戴口罩是反中共,支持武漢獨立

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

呢D小學雞串嘴野要做你自己做
對運動有咩幫助

8/10

9/10

10/10

場運動原因係咩？
因為林鄭要跟中央指示硬推送中
源頭就係共產黨
咁你諗下輸出革命有冇幫助

認同第三點 同埋 宣揚戴口罩就係反中共

變相令到佢哋唔敢戴口罩 實行全面攬炒

好有幫助 輸出革命

推

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

反中亂港

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

帶口罩 即係支持
港獨 台獨

中共：向外征戰解決你以上所有問題。

小粉紅